美國文宣組請入

有關最近暴雪加上NBA既news, 以下有少少自己既睇法
=========================================
呢兩單正正係真正connect國際既news
好多人好貼地, 但係只係貼自己國家既地

你問下出面D人知唔知伊拉克 土耳奇, 發生緊咩事, 佢答唔答到你?
但係你搞到NBA , 幾多美國人睇?
你搞到暴雪, 幾多美國人玩WoW? Diablo? Overwatch? etc..
佢地就會開始注視有關香港既事, 但係呢個只係開始

你要佢地由頭睇, 邊個會主動搵返6 7 8 9 月既news, 只會睇最新個D

而呢家正正係文宣需要做個整合, 懶人包, 比美國人睇 (當然係英文版)

而正當美國民眾都開始理解, 明白發生緊咩事, 自然會支持, 當地議員, 議會, 變相出聲幫手都容易好多, 因為大家都明白刻不容緩

以上都需要時間去發生 但係絕對需要文宣組幫幫手!!

=========================================

自推一下

自推2

10月12反蒙面法遊行

15:00pm集合
尖沙咀鍾樓->深水埗運動場

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

推

tui ar

要用video同經啲知名youtuber手宣揚

South park，暴雪，NBA，本來美國人冇關心過，宜家美國大街小巷都講緊，但依邊竟然冇人提好多外國youtuber都提緊，甚至解釋埋香港發生咩事，希望大家搭到個順風車

push